人愈大 愈黎愈驚家人既離去

雖然生老病死係無可避免 但都係好驚要面對家人既離去
始終佢地都係陪住你最耐既人 完全想像唔到佢地過身既時候我會喊成點

佢地明明好辛苦都要係你面前強顏歡笑